受傷警員作供: 被告一拳令口腔內一粒痱滋爆裂 出現疼痛

去年6月26日，有大批示威者在灣仔警署總部外聚集，其間有便衣警員疑遭追打。事後一名25歲地盤工人，被控暴動和襲擊致造成身體傷害罪。案件今早在區域法院進行第二日審訊，控方傳召當日報稱受襲的警員張金福出庭作供。

張金福在庭上指，他於案發當晚原定休假，收到上司電話後嘗試前往警總。混亂間懷疑遭人拳打兩下和腳踢一下。張金福報稱其中一拳擊中他右邊嘴角，令其口腔內的一粒痱滋爆裂，出現疼痛。

警員張金福在庭上接受辯方盤問時說，事後並沒有求醫，只說痱滋痛了一個星期。辯方就指張金福在警方口供中，未有提及那粒痱滋因右臉被打而變得嚴重，質疑「傷勢」是否因而造成。

聆訊明早繼續，張金福將繼續出庭作證。
好痛

屌你老母爆痱滋都講得出

條鳩毛無甩到？

我聽緊d乜野

D死黑警就快向手足施襲完崩左隻手指尾甲都要告襲警

on撚9黑警

用口健樂啦on9

自己熱氣仲好意思講

咩名來 張金福

咁又真係幾痛嘅
今次我撐香港警察

一拳超人?

佢係咪就係水刮隊長

警曱真係全球最柒警隊

有冇話畀媽咪知有人蝦你？

係

ONE PUNCH !!!

我要告呢位張彪嘅仔阿張小四，將阿陳祥富嘅仔阿陳大文嘅左手手指尾塊指甲打斷～

法官： 嘩！傷得好重喎